大家其實係咪想輸?

今日機場你地圍個個公安，班狗係到做戲扮好人黎救人，
咩都冇做剩係企。
平時個D大電筒全部收埋哂，又唔挑釁扮有禮貌。
你地就係咁用LASER射又圍狗車，
仲要影低哂比人有無理取鬧既感覺。
勇武要分場合，好似記者會你都唔會勇武啦。
記者會都係搵知書識禮既巴打做，斯斯文文咁啦。
公關好重要，由其是機場全世界睇住。
冷靜D諗下先 唔係話分化，
公安有咁易捉?
定係突登擺個人比你地捉，
比你地圍再派狗黎扮好人救人打公關牌阿?
不分化、不割蓆、不篤灰!
但係前線手足係咪都唔好利用呢份信任，
諗清楚做D咩先係贏面會大D。
818黎大遊行，依家黎單咁既野係咪會淡化哂班狗既惡行?
冇咁多人出黎行?811班狗做緊野既野係咪會比今日洗走哂?
咁多位手足好好諗清楚!
就算有鬼大家保持冷靜其實冇咁易比人得逞。
唔使突登捉鬼 班鬼做唔到野會自動收隊。
贏一齊贏，輸一齊輸!
今日做得唔好 反省改善 聽日再黎過!
香港人加油! 利申發緊夢

自推

推

7連

PUSH

10連推